其實港鐵免費請人搭的士算唔算犯法？

的士不按錶收費 而且夾埋幾個乘客又算唔算泥鯭的做法

港鐵係咪有特權？

？

佢係中介~
的士同乘客有冇犯法就唔知

的士狗賴嘢都開心告到佢仆街

不過佢比個額肯定多過實際金額
錶照開多左叫貼士
好難告得入

推

的士只係司機或其代表唔可以招泥鯭或者主動提供折扣
而家係港鐵夾乘客+俾錢, DC9冇主動提出, 係冇問題

泥鯭的

合乘的士有冇犯法？

有冇法律巴打可以證實下係咪真係咁？

的士司機提出：犯法。
畀錢既人提出：合法

首先要有人告，仲要自己俾$請律師

樓主都係潛水啦

睇下運輸署個網先出post啦

唔按錶收費已經犯法

咪上嚟問囉 似你咩 有唔明咪上嚟問都唔撚比

政黨依個時候爭住做啦

有冇法律jj可以幫手解答？

的士唔一定按錶收費，可以以包車形式收費

😀